金庸小說邊一段情節令你畢生難忘？？

我有幾段好撚難忘

1. 飛狐外傳程靈素為救胡斐而死
2. 連城訣丁典死
3. 天龍阿朱死
4, 笑傲小師妹死

反而射鵰三部曲無乜感覺

阿紫挖眼

小龍女被姦

蕭峰自毀

其時明月在天，清風吹葉，樹巔烏鴉呀啊而鳴，郭襄再也忍耐不住，淚珠奪眶而出。

正是：「秋風清，秋風明；落葉聚還散，寒鴉棲復驚。相思相見知何日，此時此夜難為情。」

一見楊過誤終身。。。

倚天屠龍記 講郭襄原來太想念楊過 做左風凌師太
而風凌師太呢個名 同招式: 黑沼靈狐 都係記念佢同楊過嘅往事

蕭(喬)峰自殺 神鵰十六年谷底重逢

韋小寶大戰7條囡囡

楊過避佢一生，16歲一遇咁就害佢一世

小龍女

個時睇小龍女被姦睇到下面硬曬

個時先中一

楊過駁骨

決戰光明頂

比郭芙條臭閪斬尻斷我飛機手